據報道，內地有50多歲男子打完疫苗針後，回家途中發覺視力模糊

據報道，內地有50多歲男子打完疫苗針後，回家途中發覺視力模糊，於是打電話去疫苗接種中心查詢是否需要入醫院。

中心姑娘叫佢要立即返去中心度攞返副眼鏡

林鄭：個別例子

Source?

帽事嘅

腦中風先兆

港共：打少啲飛機就無事，針對疫苗成效係別有用心，唔應該政治化

打完變蜘蛛俠

內地打關香港人咩事
沒事兒